求各路高手疑難排解🙏🏻🙏🏻

連wifi都用唔到

但呢度又著哂燈